[睡眠台]有無爸絲都有半夜扎醒呢個煩惱？

我平時十一點幾就上床瞓，都唔會話好難入睡，但係就一星期起碼有三、四日瞓到一點至四點呢段時間就醒左醒
雖然好快會瞓返著但係始終瞓得唔夠爽皮
有無野可以改善呢個情況？

平時三四點會起一起身去廁所

一樣

唔係半夜
5點幾訓 9點幾醒

我都會
近牌睇中醫 改善左

仲好易俾人嘈醒

我又未至於嚴重到要睇醫生，但係想知有無野食下做下可以改善

咁你係似遲瞓再俾個太陽/出面嘈醒

工作壓力太大？
我有段時間都係咁，無論幾點訓都會大約五點幾醒
之後成個腦係咁諗返工d野，訓唔返

以前有一排十二點幾一點瞓 都係唔夠5點就醒左
不過逐漸好左

一時時，通常都有發夢，睡眠品質差
過幾日太攰一覺訓到天光

搵晚通頂 第二晚你就會訓到昏迷

我都係 就算好夜瞓或者攰到仆哂街
都係3 4點醒一醒

除非3點先瞓咁就8點起

近排成日訓到半路要起身飲水

應該唔係，做野無乜壓力，
通常我係發發下夢就醒左，以前發完夢開眼係天光，但係宜家就半夜

點樣好翻？

我又醒撚左喇屌你老母

試下飲下雞精

留名

正常較左鬧鐘4點，但哩排成日2、3點扎醒…

呢兩日五點半先訓得着 七點半被屋企人起身啲聲嚇醒
之前就試過個幾鐘醒一次，係折磨

近排十一二點訓成日五點零鐘就扎醒 我都想知點解

十點幾十一點瞓，點幾兩點就會醒，係覺得已經瞓咗好耐然後就仆街瞓過龍既感覺，一望個鐘，屌兩點都未夠

其實大家係咪啲好準時嘅人？成日擔心遲到？